[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (3695)

正評輸到仆街

搶閪咩

賭波唔贏波 賭來幹什麼(2）

千葉大波輕鬆

都冇我

跟大蛇買算

加多少少 客2

大岩蛇 大岩蛇

Fcla開始打假？廢到咁

波post 24 星期日冇人屌波

風水輪流轉

同川迪 比馬 個陣夠晒分升班連崩盤一尻樣 呢幾隊季中盤王 季尾連崩

輸撚哂啦 仲點屌波

乜撚野

今晚6仔我了

all in 了

屌波還屌波

客快入

想屌

對家作客廢到咁都炒唔起
Btw 04 同 摩哥 反緊底

Lm

假波就實係啦 不過好奇美國咁無規管既 連續幾場打假都無人理

Allin ng

俾佢屌過

男人

袋蛇 做咩事？

摩哥不了 冇咁多錢再追佢反底

500屌？

上次比佢吹爆 佢仲吞埋精

留俾緊火既朋友

半9全9

14.5s

大岩蛇派未

岐阜入未？

又13.5/14.5初盤？

啊啊啊啊 下體會

睇對家咩料 中下游咪買摩哥

又反手

玩得硬叫法

又唔入波 又殘廢餐

跟左13買千業下盤 想問入未

1-0

下次

以為有即場 冇買到

即場角大

試問賽前點估到唔入波但刷角 呢隊賤種

半格照殺啦

有即場 tg@tellmeyyy

1:1
未

千業護級之力

想要太陽神對家

柏電打完假未？

中伏 原來夠分上岸

冰c

德島邊有得輸
上盤等收錢

寶蛇買細

10c

水戶 角大 就達標了

屌..您咁有錢
可唔可以學下我咁食D好野

入波未呀千葉

好野 相plz

10.5 big C cashed

食開靚野有時想食平民野

條女幾正 眼鏡娘

之前咪成日up上來

屎眼緊d 仲好屌

13.5 S

up again

補少少和

咁靚 變性人都屌

前田遼一

有排停

呢個名好撚型

波又唔入 角又狂刷 你老母

咸巴追到未？

優越條友又開po

未訓醒
贏5雞到咋佢

食開屎？

好撚正wor

屌你老母放隻豬上黎
好彩日頭咋 唔係嚇死幾件

Diu missed

我

我未啊知蛇..

20未呀 屌你老母上戶

13 成日貼女掩飾自己係gay

客Ng 係咪針得

on 9架

水戶千葉

上戶快撚d啦

水戶 2.5s 追多注no ng

d大肌佬相 擺明啦

入波啦

中先得

快手2:0 唔好妹

上戶-1gg

最怕佢妹到80 11

14.5s輕鬆

刷角未

十三妹

20快啦屌

大家美職贏多少

執番身彩

12.5b？

投降輸一半得唔得

我買另外場次好過

買邊場好

整多6角 千葉半大快

14.5s gel得

水戶比多粒啦 得半格有鳩用咩

角呢

德島神救

善用追故

半9全10

我今次有賭咸城角細 平注輸返俾半大

10

水戶 俾多角11c la快

火焰大 銀河大又冇買

一買就無c dllm

大家都知嫁啦

上戶整多粒啦 上盤半格1.4比狗賭咩

客針

12.5b

好撚支持佢整多球

水戶比多5c黎喇

4連c未

唔比人追返偷笑

鬼知咩

客快入啦屌

2.5b

比啲力 刷多隻角黎

入多球會唔會笑大聲d

3c 快

10.5s 有無機

沖過涼算 水戶垃圾得半格

1.5b 有冇機會

訓前講左火焰
今早銀河

水戶客ng 10.5s

後悔了

-4c

好勇下巴打

11c

11冇問題 只要佢地肯射波

日乙NBA殺賭仔未

10.5b 完成
有冇人派我？

已爆

3倍no ng頂埋 2.5s收了

on99 買10.5都要驚足全場，屌你老母臭系

客12m未

驚西咩

想比佢殺

13ok

我屌 千葉 12碼點炒飛機

唔博

Chiba入波未

3點之後點部署

最後10分鐘3連角啦

冇回覆追蹤功能點賭

14.5s收錢未

千葉神救

千業條後防好撚尻

涼都沖完都未20

屙屎試下

橙

俾多2c啦

12m 千業

獨特做咩野

買完8.5s輸埋都仲送錢比馬會

水户整多粒黎睇下

水戶條撚樣剷唔入

千葉

屌佢老母！

客入未呀屌

1:0 千業

ok

半9

得到又輸

快！

超重注千葉fg 收$

水戶上盤頂住

水戶比多2c 就爽

ballpost24 2點幾都冇人

我錯啦我唔應該背叛角大黨

我了

有

千葉goall

現袋咩事

俾3點鐘水 救救我地

水户多一粒派100

德島我屌你老母反Cup啦

在

屌緊女呀

第3打19讓半球
第1打15讓1球球半

LM

打風

鍾意角細 羅湖城8連了 好似

德島上盤低水都輸

千葉！

水戶讓和頂實

12c

K be

20

我改咩名好

十成殺哂我就收隊

明燈奈15連勝

我柏雷點輸

冇賭啦 返工好過

屌 同尋日金澤一樣 一球到尾

奇蹟15c?

今晚問mama咩角細啦

你收埋收埋幾多角細

1比1絕殺啦

德島有冇咁廢啦

唔買佢戈陣就場場贏，一買佢就場場輸

cls

On9

絕殺味

Ok

千葉個12mm球證送嘅

現代斬？

水戶補幾耐

最後啦

Me

補幾耐

柏雷角大！

屌 德島又神救

3610先係 佢係電莖黨最大果個

送埋比德島啦唔該，大家公平競技好嗎

可能有注12.5重注1皮 之後先post

13cccc

-2c

下半場

爆埋

12.5b cashed

13c

橫b平半

-1c, 開埋佢喇

Gooooooal 14ccc

14

13.5b

12.5bgel

角大黨fatfat

唔會欺師滅祖 要放佢係個心入面
轉頭會去佢山墳上香

町田半主

14c

角細手足

唔信邪就會咁買

14c?

ys

Yes

15未

屌，買左13.5s

點解會咁既

我屌你老母 死全家

最後2000想all in 援交妹下盤

唔怪得要輸到跳樓

....同阿特一樣 last mins連c

我了薯蛇

13.5b以為等死死

又係你又話借既錢

入錢再賭過

因為你買低水果邊 馬會專開高水

角大黨收隊 讓番個場俾角細啦
夜晚再來

上盤gel 2.5s gel

黑到

好似中

日穴全主

我未

柏電領先緊好多

2:0

仲要3連

補唔補德島客勝 5.5w

87分鐘封角盤
都估到有古怪

買角細

同今朝救我既肯刷一樣樣

借左2萬 咁就...唉屌爆佢老母系

....我買好小 唔補啦 仲要+0.5

我了冰蛇

現代斬左?

weak

尉山現化執左盤

陣間又有現代 留名睇人屌波

仆街唔俾買蔚山個場

唔撚派放黎托咩

角細 點會買 未見過補時5連

封左

再借 一鋪過

原來愛媛隊波勁鬼，又連勝又連敗咁，神經刀黎

新手 有咩大蛇可跟

下盤了

幾c完？

柏雷角大？

-6 真係11已經好盡
最後個球係水戶傻西以為人地掂出界唔救波

好傷喎師兄

Btw 下場買乜？

買左賽前13.5大

最慘買大就冰封

笑左

不嬲都係wor

優越登場 佢度啲單雙幾準...

再借

柏雷角大

半9全14

問緊

有運

買柏雷角大

唔好再借啦 還晒先賭啦求你

第5場仲咩封咗

平時88 89先封
今日提早左

唔係單就雙 五十%勝率

Allin 柏雷半和，半細（0.5/1），半00
中抽頭十，一個派100

憑自己本事借返黎

唔賭點反Cup追數？

我係咪好乖呢 一早講

一早講左

又角大

1

一場輸，下場就double大法

一

町澤勝 同 媛交不敗，派100

3點又冇人比料？

嘩屌。。我認得你啦
呀寶go叫你借咩x wallet
收手啦仲借

柏鳩仲有大把分

真人識佢 做精算
會睇晒賽前分析 場地讀數 同啲球員狀況
所以應該都有九成勝率

橫bin 100%

援交妹上呀

借正財吧啦

角大得唔得

輸緊仲9買

想問下有得睇啲隊幾時有角球記錄係咩app

柏唔會再賣分啦掛

有無角水

問我

傻星 你死開d啦狗閪
人地10幾20歲
你想人地好似你咁 差幾廿條財咩 垃圾

問林鄭

馬略卡10.5b

Partime地盤果個嘛

Tg@starpower999

橫b半大上

柏雷半大

柏雷太陽神角大

希望有巴打中埋馬略卡派me

唉 其實我都睇大家買咩先買...買極都輸

輸哂兩千

撚知你 3日要還一次

10幾20歲注碼咁大仲要借錢賭
老老豆豆 唔死冇用

佢自己屋企生意黎....
平時渣架林寶落去幫手睇場
等你班撚樣仲笑鳩人

12.5s @1.2

點解呢 唔信我 唔信寶蛇
仲有旺旺巴打阿古路都唔信

同路

唔好借錢賭呀

半大

邊個教你買細 連登 不嬲冇人會買細 / 下盤
個個都買大

Gun

真場場都有人叫大

借左黑財了 一陣唔中就會俾人斬開九碌

你係咪跟錯人呀

手足 係咪賭到傻傻地

有既 巴黎細 斯堡細 訓超細 mama細

醒呀師兄
利申：過來人

俄超半大？

屌柏雷黑鬼單刀唔入

係 個個大角大波黨

部署緊柏鳩

半大24

跟實

上次位巴打個whatsapp screencap

果件黑鬼廢開

早上都係咁又一次撚

飲完麻婆湯就會醒 唔好掛住我

9.5b有冇機會

連登=馬會廢老

我已經非常確定丙朗回晒塘 以後佢出現都唔會角大

3.5大輸到仆街

又角大已死

點解網頁睇唔到馬會直播

半大比9買

8.5s準備上船

開flash

我唔識賭角
成日見班大師兄好似贏到首期
有冇心得

利申：半場撚

大波日已過啦
前幾日場場大

半主柏雷 等收$

假膠黎

半場角 應該得星之力玩 我就不了

派me

咸巴 異曲咋wor
我地好多都追緊數

細

贏左首期輸左層樓

自己量力而為啦

佢真人有4隻手指比人斬左了

唉 我都知你身世可憐
自己又拎白卡
加油啦

德島唔贏，要跳啦

我半主客和，半大細
從來無玩角

異曲上左岸？ 好耐冇見到佢

m&m

8.5b?

Yy贏左幾層半山
我一層垃圾私樓

半大又鋪草皮DLLM

切記這裡有廢柴行騙，複製本人任何信息，混水摸魚，偽裝等一切行為，跟左佢地輸錢真係抵撚死。好多人眼紅又要跟又要踩，祝佢哋贏你輸嗰度。
2
3

傻鳩先買半大

Why so quiet

俾人打斷左隻腳今日先睇鐵打

德島追和反Cup啦屌你老母

追埋7.5s

屌啦 半2全2

角大24

呢場我冇買 唔洗輸

你對家
我覺得自己癲左

千葉-3

反手1萬大

柏廢撚到

柏電又針

日假d球證真係亂鳩咁黎

嘩 中到啪啪聲 lm

10min0c 90min0c!?

大x iphone之前tg成日咁講

好似未踢完

柏電連輸3場盤 係咪應該反底

柏電回到飛天

柏雷係時候反底

我了艾粒蛇 就快冇錢開飯

fcla 連輸5場啦

買左柏雷角大 洗唔洗c服

留緊名的 未豬

柏雷即場角點部署好

柏鳩表示7分在手

橫濱

biggggggggg

試下比隻角睇睇

柏雷差啲入

喲人會唔會走去買柏角大

大

千葉 大呀

唔要差啲

又連中4場

柏比人㩒住砌

贏撚晒馬會d $$ la

德島24

柏雷比隻角望望先

援交作客邊識入波架

橫b中柱

365快d封角盤比我性興奮 唔該

太多大

唔派角點賭？

有無水足柏電要左角大

千葉大呢

有！

一齊大 買爆佢

10$? 撚我地

火車頭4點半有冇同路？

一齊叫佢刷啦

屌，星蛇住貝沙灣我入你會就真

又賣分咩

中村航輔勁撚到

未入

阿古路有冇執左幾百k

5.5

12.5

冇

連輸幾口又無人派要回下氣

日乙啲人甩手甩腳，鳩下鳩下咁

唔入波唔刷角咁撚賤種

千葉又呃錢

刷左角先？

全格頂住

仲衰過德甲雙堡

柏電1:0完
利申：未來人

我屌你老毛咩

主場第1打第15你唔係入唔到波掛

柏雷角大提早收錢

上場同la有得比

惡到。。。。

因天氣惡劣，星期日5 蔚山現代 對 FC江原 宣佈無效，

柏電半一can?

栢雷串橫濱24

即場點部署

我買開$5注

冇得睇4:5

Playhard 哭了

收幾錢

50k

打交

無得睇劇本波

柏電拿拿聲輸一球啦屌

現代被絕殺穩過哈馬比

屌啦 場場都絕殺

希望兩邊一齊斷手斷腳

想買町田 串 援交

死亡筆記

柏雷有入球未 好撚悶 點做一哥？

連中左13口排球

入波未柏鳩

家欣呢 點睇即場角

派未牙 裝tg未牙
又話派我

緩

柏雷入未

柏雷刷未

柏雷又幾廢

柏狗 半大快

柏雷半大🌝🌝

贏左10抽1派200

same

柏狗比人入未

丁田上盤硬撚到....

lm

。。

德島仲想唔想贏波架

好

柏雷又做乜9

千葉 垃圾

柏雷 jump

5點 上樓，唔講廢話

咩事

等7.5B入手算..

四點現代點部處？

好撚廢

12碼未

上次聽你講買咩土居
你出cs先跟了屌你

去reception搵miss antonia

愛媛fg係咪gel得

柏雷單刀missed

求其比球柏電係咪咁難？

千葉Gel

是但入一球俾大波手足叫下春先啦

買左德島想死

班撚樣都唔係踢波架

柏雷差d og

半場劇本00

愛媛單刀都唔中龍

半場0比0做出黎既屌

我屌 援交 單刀唔入

快半客

愛緩單刀又唔入 買親大波都唔識射單刀

柏雷後衛買左角大 confirmed 半場送角

屌你老母cls

柏雷屌佢老母閪可以入波？？

半場有4C就心足

買左？

係省中龍門......

2^13 = 8192

派我

德島同樣快樂

下下all blood in

屌你老母 1打1 唔撚入

援交妹守住個西

柏雷個盤真係好穩

波都射唔到，點反Cup啊

撚樣隊 最撚憎個gel髮香口膠撚樣

點穩法

排球賠率好低

穩輸

千葉完場未

半客0.25

莫巴有無買

？

8.5s小注

咁低水

聽直播d靚女成日話買半場破蛋 多數倍好少？

諗住改名轉運 各位有冇咩名推介

媛交仔第一柒

細波真係好悶 買晒+號又唔洗叫cup

我1.74

希望柏雷愛緩單刀唔入班撚樣仆街死

德島時勁時廢，好撚難捉摸啊屌你老母

你s開心晒架啦呢場

通常20min就足水0.5大

日日都開細波, 人都癲

柏電個鬼射到咁

半場比多幾c黎啦bb

德不到快樂

柏雷=日本FCLA

1:1

11

1-1

Dllm 千葉快喲cup佢

1-1頂撚住唔好搞事

Goal 德島1:1

Cup佢老母啊

最後十分鐘Cup佢老尾

柏雷咩撚野事

賣分

吔咩嗲!!!

初盤？

德島 德島
奸吧嗲

訓左幾耐? 賣左幾場啦

得到又主客

手足頂多5分鐘可以抽了

柏雷00半場真係要跳樓

比球十二碼德島啦，唔係要我教下

嘩 唔怪得啦 狗會70繼先半一

都唔係我派

得

ALLIN 半和個位手足FATFAT了

德島一定得

係 我有留都

有無人跟？

油巴有冇fatfat?

我得返$0.4

無買

德島分勝負啦

贏佢老母

屌 又話同路贏撚硬

刷刷刷 半場比多c

絕殺半主ok?

又連豬5注

痴撚線，德島踢五個後防，上去啦你班撚樣守乜撚野

半和手足抽我

無銀兄

穩守突擊 再來個絕殺

抽我 抽我旺旺

半和手足

屌那星 咁都半場00

柏雷24

痴撚線 4場半細

你又刷 我又刷

針左幾十注點算

德碼三碼唔中龍

我屌你老母日本仔

千葉後防咁撚性感 1:0 都全攻cls

抽我 求你

5點上樓

又中伏屌你老母柏狗

7.5B 震到到仆街

連豬十注 jump

未來人

援交入都未到柏狗

柏雷+3

日本仔無個好人架，成班踢假波

屌你贏啦德島

補3 可比多1角同埋入一球？

援交goal!!!! 0:1

0：1

0-1

0:1

0-1！

勁呀 柏雷

仁川聯+1?

屌 買唔切 封撚左

補左德島半平？
屌晒料 冇膽跟

屌 咁爆我半0:0

0:1
柏輸撚埋

德島會唔會絕殺？

媛交他第一柒收蚊

緩交妹goallll

3.18fg

報假報到對家入

買咗1/1.5B 執返半條命... 不如入多粒比我收錢

援交妹

抵喇唔刷角

半和半細00位巴打

會

屌你單刀入咗咪開半大囉

有門線技術 日乙咁pro

Auti vp win

我3.5

下半場13角起跳

一陣就絕殺2:1

Cls

俾我地gel爆左

柏雷 我屌你個西

仆街諗住報假 點知真係01

小小
援交平半都cash

13 on9

支持

柏雷

柏雷半4得唔得

事前必撚到
中又要派錢 輸又要俾人gel爆

德島護空門

慘

你地班撚樣開心啦 gel撚爆左半和位手足 仲有分幾鐘都唔比人頂埋

空門唔入 到德島了

哈

屌千葉咁都唔入

柏雷種廢真係非一般

係我衰對唔住

薯條俠借到錢未

完場咪撚搞咁多野啦..

德島補四分鐘，有劇本

德島絕殺

爭啲絕殺半大

8.5s頂住

12m絕殺佢老母

有乜9
買啦望

柏=愛
愛=錫

賣左三場分啦已經

屌你咩，德島三碼頭槌彈地飛機點做到？

唔入難過入喎痴線

俄超大波anyone

1630 場俄超客有冇咁撚筍
先平半

屌5點..有冇4點即食

塊草地太硬

好撚痴線啊德島，幾球明明必入球但專登射唔中龍

今晚哈馬比半大有3倍派錢要買趁早

穩如哈馬比

明亮8.5b8.5s有望

4點點買

足球都可以彈地飛機，佢要頂幾大力先做到

柏雷3倍cup

vp 7.25win?

gg 千葉1:1ft
屌德島又救

唔同意
跟中有人真係派會

豬完3萬會反底

唔記得左密碼 改唔到名

千葉幾球都係啦

現代準備踢假？？馬會做乜封左

+0.5

強隊落後咁順利

千葉戈啲都叫中龍，德島戈啲連龍門都唔中

買左先睇到

加唔加注

屌.. 1.96平半on9 game

俄超大波有冇暗湧

仁川fg

返屋企打機未

唔加

細聲啦屌你on99

好過冇

有無人買火車頭

仁川2.5

我以為你話vg果場..
你又唔撚講買lol定cs

其實有無人投訴過馬會即場派彩比兩三年前慢左好多

手足下場買咩

水戶 千葉又係得半格

=.=''

ALLIN和

難中仲要低水 半格1.4 點賭

打唔撚打

無人屌太陽神？

星仔同硬係度，話明上樓，有冷買冷啦

有無手足柏雷2.5S

Fg派未

密食當三番

想要8.5b

柏雷要叫cup

要，我又唔係必中

對aik 不了

大休 半一 串 橫賓 半一
贈有緣人

好撚想要火車頭

抖西咩 未有波睇

柏雷cup

希望snax on fire

依d專家真係食得屎

大休fc半一
太陽神半一
橫賓半一
10倍過關

斬撚左啦
打風

依d專家仲燈過星之力同明亮

跟左手足 已經派左彩 thx

仆街原來馬會推柏雷... 早知唔買

停停先

收撚滑

All in?

柏雷半場反cup得3倍

未聽過賭球只服yy?
有幾撚多買幾多

7.5b洗吾洗補飛🤦🏻‍♂️

延期?

仁川1:0

1-0 收錢

仁川聯goallll

橫ben 柏雷入未

收蚊了thx

fg

不嬲都講熱個隊

我無買到所以我都唔洗輸,重申你ALLIN一場,抵你輸,我買完至少仲有10注8注可買,輸1,2場再追番,方法就係咁.呢場的確係重心.大注小小OK既.

相信有10

炸

VAR

Boom

炸撚左

屌

一年到底有幾多球波係炸

你班友駛唔駛save咁多圖同句子牙

有冇水

連炸3球都有啦

柏狗

Cashed

咪撚jer啦屌你

仁川fg gel

柏狗針

反cup丫

我成日分唔到柏電 同 東驚

japan

999

現袋改期